唔係想叫人走，剩係知道你地無裝備，啲狗又忍左好耐火

如題，be water，手足小心。

推